達哥發脾氣！！！！

死達狗係度發老脾鬧返人轉頭
食人血鏝頭搬大屋住將軍澳私樓

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

好嬲呀好嬲呀

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及水喉通，今日黑社會立即出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

媒體

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報-校園
泰業印刷

財經通訊社、資訊及軟件

經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)

招聘廣告及培訓

CTgoodjobs
經濟商學院

優質生活網站

樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

冇時間理佢，過街老鼠一隻

屌，打黎搏同情？

哦

原來佢未死

老羞成怒

懶埋spin 風向
又唔見大J會比人話

同警犬一樣發老皮

死達狗

戲都唔做直接屌

睇黎冇反思過自己點解成為眾矢之的～

俾大J攞左風頭發小學雞脾氣

支持大J

啲語氣完全唔似佢
但我唔明佢個邏輯

收嗲啦垃圾

呢條社會廢物
屌你老母林乜撚野華

原來真係一直關注事件 唔係講笑

達狗好野 發狗癲

係世界嘅錯

積落咩恩，報返咩野果。 以前有求必應，突然應都唔應咁大落差，實有人推波助瀾focus落你度，唔出聲唔代表冇人注意你。

Wfc

終於出聲

留意番佢就嚟要出席活動,點樣都要做野如果唔係仲衰

希望大家原諒 達哥 哥哥

當風向發現冇人睇佢既時候，佢就會搵個比較可以中立既事件出黎發聲，挽回支持，但唔好意思，你要出聲既，一早出左啦，文中都係話黑社會打人，警察唔理，上環呢？之前咁多單野呢？抵你變過街老鼠，以前我叫人睇伍公子，個個剩係識踩佢，屌9我，依家呢？做人做狗自己揀啦

咪由9佢，過街老鼠一隻，佢係人係鬼我地有眼睇

推左啲job唔係人民幣找數喳

點解我覺得成篇文都唔係出自佢把口

完全唔似佢作風

好撚失望
仲諗住你會企硬賺人仔

唔好撈LO
你都做左過街老鼠啦

既然嬲又唔想風向被帶，做乜要出個post?矛盾左d喎！

我都係對達哥變左質非常失望個批
但起碼佢講既呢兩句說話係事實

入去叫佢食屎啦 導人向善

可能係佢哥哥打既

咁撚嬲咪出嚟開直播打鳩啲狗囉
柒頭達

一係有人代出post
一係呢個先係真正既佢

就算發生咩大事都好 每日見到幾個post屌達哥 仲要起碼有一個推到上熱門 真係係人都知咩事

關注住繼續搵瀨共錢

是咪大J幫迖哥俾咗解約費 終於可以出嚟吠

影射大j做showon9你唔撚出聲講到好撚委屈，心理有數啦，垃圾迖

今晚佢會當潮文讀出黎

佢講咩都唔重要唔洗理 不過你班友又日日哂時間屌柒佢又真係
與其真係屌柒佢 不如推多錢個727/上環post

閱

驚自己有手尾跟就講啦
Spin風向去你度wo

"而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！"

喔

關我撚事咩發脾氣
邊位呀
你網上比人屌咋
我地現兜兜比人𡁻呀

Eat shit la

老實講我都唔太鐘意大J

但大J值得我佩服尊重

紅達你今日咁與人無尤

唔好再推post
俾返個熱門位俾正經嘢

冇人想知狗點諗

點解我覺得係黎鷹打

叫人出去行下既post都冇，宜家個焦點暫時唔係政府度就出黎拎番光環？冇咁易喎，有種就好似大J咁出一樣既聲明先講啦奶共狗

講真，佢講得有咩唔啱？
呢個時候勇敢表態嘅（如大J)當然要讚
唔出聲嘅亦唔需要狙擊

比連登狙擊左兩個月

舞台劇未能如期上演 又無錢 緊係嬲

老實講而家既事已經唔係政治問題咁簡單,佢出黎講野唔出奇,反送中就話會比中資清算姐

你收檔啦

你個柒台冇人睇架啦

執柒左佢啦

而家先想黎洗白
太遲了

開始上水搏同情

你job都推得 但態唔表得 中立野唔講得 好野

表態未呀咁

收嗲啦，死達狗

證明大家屌係有用

达狗遲d 再屌
依家focus 戰線

收皮啦達狗，做撚得公眾人物就要用自身既力量去做有限既事，你連一句都無撚出過聲阿，怕閪有風向吹去你到咩

點解出post會令到被問責嘅人spin左風向落佢度?
有冇人可以解釋下?

咪撚推上熱門啦屌

佢最後一句無錯 focus返落件事呀屌

屌佢真係好撚小氣

Hahahhahahahh

收皮啦 癲狗達 扮曬嬲?
呢個月去左搞舞台劇?
躝啦 過街老鼠達 返大陸啦仆街

達哥都係忍辱負重 大家原諒佢

一子錯滿盤皆落索

好感動 我原諒達哥了

收皮啦達狗

藍絲都有日日關注件事㗎

達哥？不了

唔得閒理佢

食屎達

含撚啦 又叫人focus件事又出post 博咩？

平心，自殺件事佢有表態過

達狗
簡體我都廢是轉

达狗收皮啦

偽善撚

最衰大J啦
做多左

仲學人發脾氣？正賤種

個po根本唔係有心出黎發聲
係屌鳩所有鬧佢既人
cap晒圖show名小氣到仆街

死達狗屌你老母

一直有關注

關我地撚事咩
唔好再理條傻西
直接推721 狗狗開槍

一句聲都無出過
咪係度扮可憐

佢算唔算煽動暴動？
表示感到不安及生命受威脅

要求報警求助

啫係示威者/遊行人士俾人打就合理?

留名再睇

達哥 爆哂粗
想挽回人氣
太遲啦 動漫節你就知咩

屌
兒登逼人表態做乜鳩
理佢做乜 真心唔明
一早冇理佢好耐
屌都廢時

大家屌多陣好啦，對準返真係重要既野

唔想理佢住。

組團去動漫節屌柒個奶共達

係有班反開達哥既日撚日開po屌
又唔見佢地開po講香港啲事 屌喇星

達狗

俾人hack ac

其實一開波表態已經爭好遠

啲pr技巧冇晒

擺明想達叔死姐
仲扮哂大條道理

推得快過元朗遊行post

ok 正經post唔推

迖哥係咪收左大j救濟金所以可以出聲了
人地幫你仲暗串人地做show

你有冇去發夢呀？冇就收皮先

講到好似得佢有犧牲咁

咪撚再開呢啲垃圾post 啦，好撚重要呀而家？

不過公道講句 達狗已經過左開聲既最好時機
就算佢而家出黎講下人話你地都一樣會屌佢潛左咁耐水而家浮面放風試水道

達叔都有一直關注啦 已經做左好多

過街老鼠咪理啦 話之佢依家講乜唔想知

仆你個街，死人大J，搶撚哂我啲風頭

达狗 已經無討論價值

太遲喇達狗，兄弟需要你發聲時你選擇沉默，而家我地會離棄你呢種投機者

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

無推完美世界呢個job已經好大犧牲啦
多謝你呀達哥
睇你咁耐除左鐘意你敢言 仲有對外界既態度一路都好謙卑 情緒管理好好
你今次出呢篇文簡直顛覆我對你既睇法

之前我對你都有d同情
宜家好似一個拍左拖好耐 係分手之前變左另一個人既感覺
原來除左失戀
睇幾年達哥既我 今日都可以感受到失戀果種感覺

起碼開個live 解釋live 解釋啦

屌你老母，提都冇撚提過上環36槍
琴晚如果唔係元朗單野係黑社會搞事
你估你仲會出聲咩奶共達
扮乜春

本性敗露

其實係

如果係咁點解唔一早出聲？

是但啦 仲討論佢做乜

得啦得啦！香港是很危險，快回去完美世界m

看得自己那麼重
點樣因爲你一個人spin風向
用撚下你個柒腦啦 達狗

遲左啦 去到今日先出聲

痴左線，對住我地班老細發脾四
就收你皮

仲兜咩鬼...一早見住你變質

我都係咁諗 講真 唉

露出真面目啦

都係無對反送中表態 佢成段野就係推返個波去政府同屌黑社會周街打人

關我撚事咩屌佢老母
風頭火勢仲留意啲垃圾做乜撚

唔好理佢。集中元朗同上環

發脾四

問題你身為一個公眾人物，更加係年青人眼中既icon，你出聲就已經令到年青人明白事情既重要性當年青人都發聲果陣你去左邊？

鼓勵下變節人士啦
始終多個人多分力🙏🏻

對準政權 清算黑警 剿滅元朗黑幫

不愧係小器达 都唔知你嬲what

原諒达哥了😭😭😭

算吧啦你

lm

係無錯架
但達叔兩隻字係原罪嘛
啲人係咪都屌左先
仲要覺得自己大條道理無錯

算啦 虛偽 唔阻你搵錢

垃撚圾

嬲係邊？嬲係要推晒d job果度？

依家咁發爛渣畀人屌得仲甘啦

尋晚比黎鷹直線抽插
今日就出黎發脾氣

你食屎
三個字

咎由自取，與人無尤

黎鷹肯定知啲野

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

咪曬時間理佢啦⋯⋯

學陶傑話
你唔出聲係因為為左社會整體利益定個人利益
你自己心知肚明

本身出返個正正常常譴責鄉黑暴徒既po都仲有計傾
dllm而家個po根本係嬲豬谷住谷住搵人屌而唔係真心發聲

大把公眾人物無表態啦
成撚日用呢個point
Focus返香港既事啦
佢台都無開理撚得佢咩

咪撚理佢up乜柒，睇返正經post

小家到仆街

無錢搵 收入小左發皮氣

咁比人帶風向呀
你主動64唔出聲 唔默哀 我地已經屌緊
69 612 你話一直關注
咁依家點呀 年年64 唔洗講 社會有咩大是大非唔洗講 你繼續講d發現傻人案

你繼續去買你既洗頭水 我地繼續做我地要做既事 88

講野語氣用字都唔似達哥既
達狗幾時會係咁係到問明唔明明唔明

去到呢步先醒

哎呀你嬲啊?

收皮

收皮啦 過左咁撚耐先出聲
仲要屌尻我地？ 你係咪傻撚左？

恥與為伍

佢呢句其實岩
我就對佢冇感覺，唔屌唔喜
大家，真係集中目的啦

想扮之前係用心良苦，拎返光環

收皮啦迖狗

noted
WHO??????

笑話一個

摺埋啦

屌 理性d啦大家
佢講緊既係事實

因為有班人好中意追擊達哥
我諗係
每日10個post既程度啦

有錢不如請個人做公關啦

不過太遲喇

不了 以後睇伍公子同大J

真係好撚失望，睇佢台睇左幾年。
由佢未發圍前敢作敢言。
發左圍就開始驚呢樣果樣，
買撚左樓有包袱更加唔敢出聲，
驚一比人斷job斷水喉就破產，
但你唔明撐都婉轉少少表達意見呀。
乜撚野一直關注，而家仲要開帖屌鬼。
垃撚圾。

咩spin個風向，佢出黎出句聲大把人有信心，大j都識話網絡紅人要用佢影響力叫多啲人出黎 多啲人響應運動，佢縮埋一舊有咩意思?俾人屌得太多傻左?
同埋佢都冇出聲 點解要推job，因為一直關注事件所以冇時間接job?真心睇唔明

民主女神都無出聲啦
唔出咪唔出 唔撚洗理
只著眼於我地既訴求 槍口一致對外

達哥好撚慘
比人言論禁錮

其實我想支持下達哥，雖然一定比人負，不過其實以前幾鐘意聽，來小我吧！

利申，我無聽一排了因為最近的事，但有點覺得都係幫一幫佢。

一係你唔出聲就一直唔好出聲
宜家又要發脾四又屌鬼又盛
柒就要認

达哥俾連衛兵追擊到發脾氣

有人hack ac
逼真個個達哥出黎澄清

屌黑警唔拉人唔關上面事, 可以任屌收光環加兩句平時賣點既唔講既粗口, 個觀感盲fit哂

叫佢仆街死啦

條迖狗串撚到😂😂

一直關注達哥
天佑達哥

佢都死得合理

下次唔洗po

下？on9？大家屌係想spin focus咩？
唔係啊，係一班曾經好愛你嘅fans對你嘅人格好失望啊！！！本身鍾意你咩啊？係敢言啊！
好心你睇下自己，你明知受苦嘅係一班你所謂嘅兄弟，支持你咁多年，你有無理過佢哋死活啊？？？

利申 男朋友鍾意達狗好多年 以前成日同我share 佢同阿哥仲背曬達狗d對白 依兩個月佢失望到日日都係度嘆息啊達狗 你對唔對得住佢？？？

and then you said its too late to apologize

點解我覺得達哥覆人既留言唔似佢

躝啦 達狗仲敢出黎?

達哥最後果度講左重點
我仍然相信達哥
元朗單野同遊行示威冇關 打都打唔嬴架啦
集中返警察同政府+特首
五大訴求完全唔理 好明顯已經係想唔係大嬴就係大輸
建制派出錢咁打香港人佢地後果都好嚴重
如果咁都選佢地出黎 先再作報復行動都未遲

收皮啦 過街老鼠發下爛渣諗住就翻到身？ 摺埋啦 屌你老母達狗

政府都可以屌既野
咪可以一齊屌

其他太有立場既野就唔可以講

返佢咪返佢，洗比面佢

好嬲啊

收撚皮啦
要出聲一早出撚左啦 扮乜撚野

如果一早69表態
你個神枱上撚左外太空啦on9
依家先黎講 你唔好等出年先講

backup 佬走得太前
一早睇清达哥😭

睇嚟佢仲未明白，身為一個知名人士，咁多小朋友睇，佢嘅責任好重大，唔係單單推job就可以解決到，識得用自己個身份出嚟講嘢，教育下一代思想，先至係正確做法。

達哥呢一刻仲講呢啲我寧願當從來無睇過你

佢D留言好奇怪,好似變左第二把口講出黎咁
究竟係佢本身係咁定點

你612打後開始表態我仲會撐你
依家咁樣屌返巴打轉頭我真係反哂感

可唔可以唔好再理呢條過氣kol

推

好感動 原來一直咁多事都唔開口 係驚大家將焦點放晒佢到 大家實掛住讚佢唔記得黑警啦

"問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋"
明知自己咁大影響力 都唔一早出post帶領大家將風向指返去政府 好撚野

其實好啱，大家有時間focus 番落主線度，唔好再哂時間係佢身上

有人想佢死 利用民意殺左佢

各位 focus 翻件事 有咩事 之後光復香港完再算

On9仔 扮慘
你有撚推job咩

收啦

Undergrounddv 達哥 我中意幾時講野，講D 咩係我既言論自由! 請尊重!
串撚到

回覆好撚搶口

發老脾就過主喇
講兩句都講到咁委屈
大J果d咪要喊足24小時

講感情傷錢呀 唔好spin落我度呀

咁嘅post都出得街，唔係有經理人架咩

推咩job
啲廣告商唔再用佢就想企返黎我地呢邊
收皮啦迖狗

玩完

仲連咩衞兵 證明當初追擊無錯 露晒底

佢似堅嬲
真係有班人日撚日唔係理香港事
係為左屌鳩佢唔表態 眼紅佢咁

屌佢老母
睇撚錯佢呀！
仆街我對自己好失望

達狗食屎

focus翻件事係真嘅
手足加油

達哥加油
時間會證明一切

忽然熱愛政治者可恥

收皮啦達狗 無人想知

講過幾多次.
Backup 佬LE 條垃圾 唔好再拎出來講.
達哥點錯都好, 佢都係一條侵權狗

達哥終於現真身啦偽君子

今次呢件事完全睇清邊個係人邊個係鬼，咩導人向善、真兄弟全撚部都係廢話，一遇大事即刻只顧自己利益，出句聲都唔敢，依家仲要發難渣？呢條長毛怪真係好撚虛偽，好後悔之前浪費時間聽呢條假人鳩up,正一懦夫

做show係大J?

推翻西環啲posts先啦!!!

等睇其他youtuber拎哂達狗d job

屌你嬲嬲豬

達狗本人？

比黎鷹屌到嬲左?

Who

達哥真人好串

個個屌你個時就唔出黎回應
個個都唔撚理你個時又走出黎吠
核唔核突啲呀？

其實可以無視佢
時間一定判斷到佢係咪同路人
但係咁樣狙擊KOL都有啲嚇怕咗本來仲有些少良心想斷響應大j嗰班

佢唔出聲你地肯放過佢咩
就係因為冇出聲俾你地狙擊兩個月
民主男神黃子華夠唔出聲，咩事都冇
呢種針對性攻擊真係好撚討厭

達：睇見大j 出po咁受歡迎 我又試下爆seed發老脾先

食屎達,估唔到仲要EQ咁低

牆頭草勝利球迷

我又真係想知佢推左乜job, 舉幾個例呀

唔撚想知呀 而家正中下懷 spin撚曬去你條懦夫度

條友真係白痴得可以

覺得唔係佢本人覆 請槍

佢嬲嬲人地變左好受歡迎
動搖到自己「全港最受歡迎直播主」地位咪出黎反擊
好撚礙眼
低手到

死達狗收檔啦

係佢一直著住羊皮既狼

佢終於忍唔住 露出返個真面目姐

請各位以unsubscribe 回應

有冇達狗朋友出黎fact check下
D語氣真係唔多似佢本人

利申：一早un sub左

點解個post好似諗到乜打乜冇組織過咁？中文系

你收皮啦，冇人想知個打機佬既政見

趕狗入窮巷 癲撚左

佢而家咪亂岀post

屌笑撚死

支那達 借元朗黑社會洗白

收皮啦達哥依加先出聲
一早發聲就叫spin風向？
你以為你自己係邊撚個呀
係有良心既就一早出聲啦
你講到好似你有內情/原因所以唔可以發聲
咁我想問你點解依加又可以話警察選擇性執法呀？
咁你點解唔解釋下之前咩事唔開得聲呀
係咪有人要挾你呀？依加突然解決咗？

正想講

出撚過黎行未呀 達狗
答下大家啦

篇文嘅語氣...
咁多年戴著面具做人太攰了，終於爆發

你都on9
你睇下大j 睇下其他人先
做得kol 大事大非預左走唔甩
你話你藝人明星
同網民距離都遠d
佢擺明係靠網民就紅
宜家變成咁 怨得邊個

同感

連登不嬲唔理性反達
你仲叫佢地理性啲

平心而論

你老母 正狗棍啊依家
你以為依家吠兩句有用咩
躝翻去大灣區啊
Spin ？
你縮尻翻入去你老母閪度啦
元朗搞成咁你仲吠
中環手足中埋槍添啊
你依家講乜柒都冇用
死不足惜
家下唔係唱你
係你自己揀
揀左就唔好牆頭草

其實已經冇咩人記得佢..係要自己衝出黎

今日先出聲？
會唔會太遲呀
而家係連藍絲見到琴晚白衫打人都會嬲既地步
你而家先出黎講幾句話自己都好嬲
咪撚玩啦達狗

關注我地幾時屌完 佢可以出返來r撈

個問題係佢出左聲呢 佢唔出關注事件post 應該會冇事

因為佢已經無野撈
要挽回人氣

偽善達一路扮緊野

笑死成巴車落去迖哥度

就到動漫節！！！！！！！

達狗一直睇緊位
而家終於有位入

真係好撚垃圾 依加先黎出post把撚
又話人做show 推乜柒左show
呢個人極度噁心 以後都唔會再支持呢個人渣

當香港總商會都出聲之後
达哥終於放心出聲了

真係唔似

咪哂時間理啲無謂人啦屌

搵人一齊去搞串個party 等佢以後冇人搵佢出show 拍廣告

爛口迖

完全估唔到佢會咁講嘢
真性情？

迖出呢個post係咪打算將風向spin去自己到?

其實真係太多人想佢死
要入佢太容易

過街老鼠who fucking cares

黎鷹抽左佢成個月 今日終極一抽就出黎爆seed

咁多粗口 一定飲左酒忍唔住出文

收嗲啦佢，屌佢老母
6月幾一句聲都冇出到
帶風向？on99
錯曬重點

支持大J

又請槍回覆 廢撚到

呢條友好撚恐怖 睇過佢既人真係會好不安

我每次見到呢D POST我都叫大家focus返件事，大把KOL無表態，又唔見佢地比人狙擊上熱門，就算最近一直發生大事，69 612 71 甚至琴日發生完既721都好，都有班人咁撚得閒去狙擊KOL，做返正經野啦大家，依家唔做野，下個死既就係我地，仲咁得閒理呢D野?

大是大非前睇清楚一個人，唔好俾佢再禍害啲細路

屌你老母 下次你等香港淪陷再講啦

發脾4就扮冇野？

是撚但啦，唔想理啲垃圾

收皮吧

公平講，大J今次好勇表態，都有講自己無左生意
點解無人問無左咩生意？

依次擺明有反達既係到搞事 狙擊
咁當然附和既人都有佢原因
但今篇文達哥岩
大家搞掂五大訴求，鄉黑，黑警
真係憎達哥咪先再搞佢啦

香港utube界良心

我迖真係有關注到
好感動 仲要忍左成個月先出聲
唔明真係唔夠兄弟
唔知迖哥知唔知五大訴求係咩呢

來緊個星期六/日 你企最前再最勇猛果個咪原諒你囉

佢完全唔明到底大家嬲乜鳩

終於失控發癲

不嬲都盲反緊佢
啲人仲覺得自己大條道理
咩睇住佢變

呢個時候仲屌鳩人地話你唔出聲個班
咩叫要等政府做野﹑警察做野
今時今日你仲信政府？

咁多年黎建立既野比你自己清哂袋啦

呢個先係真正既佢
岳不群

其實佢講野唔係冇道理 佢推job真係唔洗同我地講
唔洗做到某人咁高調話自己冇左至少6位數

收皮啦達狗，好走唔送

反而提高士氣

發窮惡？

過氣啦達狗

因為佢係一眾兄弟既偶像 曾經

幾多歲
仲係小朋友咁鬧返人

佢講緊元朗單嘢 完全唔關送中事
所以對佢冇影響

屌 達狗同你個名一樣
再下一城
明知自己比人屌緊仲出依篇文

bye bye 達狗

你出黎戴番頭盔一齊帶風向都仲值得原諒
依家一發聲就屌9我地。達狗惱羞成怒傻撚左
實係唔gur同大J既地位一下180度調轉左

呢鋪真係撐大J。由69已經開始發聲。教育下一代

達狗摺埋收皮啦

熱門有三個po都係呢條撚屌
抗爭完咗喇?連登仔冇行動喇??

明唔明自己 KOL 三個字係咩意思
垃圾就係垃圾

佢好似好嬲好似想表態
但字裡行間好巧妙咁避談任何有關送中嘅話題
淨係帶過下琴晚元朗件事

依家唔係想知佢推幾多job
唔係要佢攞野出嚟做show
本身都係想佢利用下佢嘅影響力
幫手宣揚下件事畀佢啲觀眾

大J先係香港Youtuber嘅龍頭

達狗你推乜撚嘢Job呀

推大陸資金嘅Job 又使乜忍咁耐唔出聲?!
定係你全面投共 推撚晒D本地Job咋

嬲WHAT呀

冇人想知

好彩我識自己unfollow

啲對答好似佢平時打機暴走mode
似俾人hack左多

唔想知

on9，唔係佢推job呀，係根本唔輪到佢接
佢接一次，開佢汽水一次，仲點會有人搵佢呀

我人生極低潮時 就係靠聽達仔嘅youtube度日解愁

達仔 我永遠都支持你！！

一早唔撚講 而家見大J開完po就走黎發爛渣

到底達哥知唔知班後生對佢期望其實唔係好大

只係想要小小既一句支持 結果就成隻烏龜咁縮到完場先走

出黎9up兩句 唔屌你都唔撚識郁嗰隻 學咩人發爛渣啫

日日洗版嗰班固然係另有目的 但佢有無諗過點解大家咁失

望?

屌下佢又唔代表24小時都屌緊
黑警黑乜黑物一齊屌架啦

算啦~我地有我地關心香港未來, 佢有佢頼共
唔洗同佢槽, 直接可以無視依個KOL, 佢話佢好忙OK, 佢有佢生活, 佢有佢忙碌
邊似得我地咁hea呀, 日日都要返工, 放工又要去關注時事, 星期日仲要去遊行

搶唔到focus就嬲豬

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

下原來有人係中意達叔敢言而唔係中意佢打機低能?
個情況等如咩達叔靠講政治上位一樣咁on9

最好唔好再開台
對佢好撚失望
連自己錯咩都未撚清楚

樓主呢啲撚屌打手咪一樣jer撚住

呢個時候 唔係屌政府 警察
仲係度發鳩我地爛渣
呢度個個心情都差嫁啦
日撚日出去示威 咩撚都無贏過
你淨係識諗自己感受
你有無出過街呀 ？狗達

達哥咁有錢，請個小編咁簡單都唔做

達狗 好失望

見唔到有任何洗白
完全係同民建聯嘅聲明一鳩樣

公道講句
屌佢班人真係煩撚過西
成個怨婦咁
人地而家被你地講到出黎表態喇你地又唔滿意
仲講咩兄弟爬山各有各做
自己而家又搞分化

利申 好少睇達哥 非fans

真兄弟會明

同以前打battlefield 比人搞工著撚哂一鳩樣
都係亂鳩咁講野

因為大J好勇咁表態, 所以唔須要問推左乜野Job, 因為都可以想像大約係乜野親中既公司
達哥冇表態我又想知佢推左乜
我淨係知連大陸公司都搵佢我真係唔撚信佢推左d乜野,
唯一可能就係厭比得少錢?

你地唔會明 佢一世都係我既恩人

大撚把人無出聲啦

WFC
咪再推post
討論返正經野

連登仔係鐘意將自己個人意願強加係人地身上

垃圾狗

「我出post會令需要被問責嘅人spin個風向嚟我到」
睇到自己咁大真係荒謬

臨近動漫節，佢驚現場比人屌

收撚皮啦
你唔理姐

套用達狗：人地係fb ig有講又話你知咩？

睇佢篇文同留言覺得好恐怖，原來佢既真面目係咁。。

伍大師我一直有支持佢，而家證明無支持錯

成個小學雞咁發難做乜9
繼續奶共發大財啦迖狗

奶共黑金包埋比人屌架啦 做咩姐佢
佢咁講 當你佔中你出聲都幫唔到啲乜 咁佢又出

達狗 你班打機兄弟呢 冇人同你講你衰咩？

民意一直都追求緊呢啲訴求，唔需要撈埋黎講
呢個post係屌鳩佢唔出聲咁耐突然係一件矛頭唔係指向政府既事情先出黎拎光環，背後既動機好明顯啦

民建聯嘅聲明一鳩樣

而家邊個似怨婦

發老脾,俾人話一話個最大弱點就驚,終於忍唔住要出黎

佢好委屈
忍住冇得開聲好慘呀
屌佢老母

係驚spin風向一開始講到明 仲有得救 雖然唔明你同問責官員有咩關係
而家死出黎講自己好慘好慘
當年雨傘都唔係講得好明顯 大家都明
大是大非 群眾只係希望一句簡簡單單嘅打氣

其實當初唔表態我都冇所謂 反正覺得係我地呢邊
但係出個垃圾post 立場唔清晰 就想算數? 一係唔好做 一係最簡單都比我地知係我地呢邊

開post條友真係靠害 清埋佢袋

达哥，希望你今次发挥埋你份影响力，跟住寿终正寝G 持

你係咁諗嘅一早出聲咪得囉
你而家出聲 都會無咗好多job㗎啦

睇死你班人嘈唔夠一個星期又要睇佢台

第一次見佢失控
佢以前呢d政治嘢 都夠膽講 玩fifa個時講新聞自動講埋
今次反送中 六四三十週年 全部唔知做乜自我禁聲
應該係簽咗生意合約 唔講得
作為支持者見到达哥既轉變叫佢出聲好正常 想知佢係咪變咗
你簽合約唔講得 你咪婉轉d講 达哥好識玩呢d嘢
你完全唔回應 我就好自然懷疑你係咪其實支持送中
我既偶像是非黑白觀改變咗 我決定唔支持 都係好正常

迖狗

仲有一大班兒登仔鼓吹佢
早就唔撚睇達狗啦

佢一開聲就屌我地屌佢
但香港野都冇講
唔知邊個失焦呢可

衰啲講，該表態嘅時候唔表態，而家發生啲咁嚴重嘅事先出嚟⋯⋯啲人仲唔鬧到你仆街咩

其實達哥 講的冇錯！ focus focus

睇咗幾年達哥，真係唔似佢

時窮節乃見

佢都已經收左皮 咪撚再討論達狗啦

啖氣谷左好耐
咁岩終於比佢等到元朗呢單野比佢借題爆發
留意番上環果邊佢提都無提

如果佢死死氣認自己開頭擔心斷財路而唔出聲好過啦
之後見到風向唔對路就話一直關注
比大J完全比下去既時候就惱羞
仲係度話自己推job，攞乜柒尾彩啊
虛偽小丑一隻

好勇表態就可以唔洗問推咩job？兩樣野無掛勾架喎
依家大家針住推job係因為要講證據呀嘛
同樣大家話無論大J定達哥都未有野證明佢地有推job

之後個d係你個人假設，姐係又無證無據

理性d諗清楚
同埋真係集中返五大訴求，鄉黑先，幫手講多幾句上環既野啦

即刻企起道德高地上
大J好野

嘩,去到依刻先出聲好撚難為你喎,如果612你講一句支持大家,永遠企係雞蛋果邊會比人入到你咩,
612講句野都咁隱晦好難唔令人想像你想食兩家茶禮

原形畢露

睇過呢條垃圾直播既人唔該去洗眼

仲係度暗示其他KOL做Show，你條垃圾迖狗收撚皮啦

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

Rose Ma 冇你咁好揾
怕畀人話講政治抽水博上位
今次都一直發言聲援

你？收皮啦！！！！！

元朗嬲係正常，反送中潛咗咁耐而家講得未?

唔洗講
睇下達哥變左幾多

講得好

收皮啦達狗
EQ低撚到

本身佢自己係神檯 因咩事會淪落到比人狙擊
出埋啲一直關注post扮中立更加神憎鬼厭

唔通呢個先係佢真臉目？

利申：由電車男追女記開始識佢

行埋一邊啦

難為哂

啲人追擊佢係因為佢唔出聲幫學生wo，佢一早出聲幫學生吹咩風向

大J贏你十條街呀
不如大家以後無視迖哥
冇知名度，佢就會變返以前嘅達哥

呢d咪真自我囉。
條友正一食屎狗。

怪錯達哥了

屌 原來一直都未unlike
thanks 達狗終於深潛完上水
學你話齋
而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事
好心就唔好出嚟道歉啦 隔咗咁耐揀今日出聲博乜lol
sorry nobody gives a shit 好行唔送啦

You have unliked this PageYou have unliked Undergrounddv 達哥 and will no longer see posts from this Page in your News Feed.

成個post
90%屌鬧佢嘅人 10%講下元朗鄉黑

食屎啦垃圾
借政治上位
話對件事冇幫助
唔比你呢D垃圾搵人仔就對件事有幫助

唔要大J了
還我達哥

話其他kol做show真係好醜怪

眼紅佢乜9?
小丑一個

竟然選擇自爆

講粗口就直接啲喇,道人向善

佢地想達哥死
佢地想達哥死
佢地想達哥死

你明唔明？
你同佢地理性解釋無用
佢城係想達哥死 你講既野幾合理幾事實都無用
所以省番啖氣吧啦
由佢米盲反 你解釋黎無用

佢一直都仲係無講反送中

迖哥會唔會係節目尾聲讀返次篇野

連佢都同達反面

既然咁多 fans 想你講下自己心態
咪坦白講囉

作為 kol 連講自己心聲都唔敢

寧願得失 fans 都唔想老闆唔 likey
想兩頭 lam 晒
邊有咁著數呀

唔知啦
係呢個post我咁講預左比人屌同負評我都唔想同大家罵戰
但佢唔出聲又比你地屌
而家出聲又比你地屌
講真正常都嬲啦
加上雖然佢係有知名度，但佢又未出名到真係要咁多人狙擊佢去唔去表態
大把真正明星都無出聲啦

所以我都唔太明點解連登要花費咁多時間同開咁多post去屌佢唔講以為佢公開支持過送中

算啦達哥 sony 搵佢立即踩佢場

你中意食屎唔通又阻你咩？

到而家都係冇講過反送中
快撚d收皮啦屌

唔好再理佢啦 由佢發老脾 請繼續focus返元朗同埋西環

真係估唔到達哥真嬲

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

原諒達狗?不了

日撚日俾人屌忍成個月係人都嬲啦

你咁樣真係永不番身呀達仔

係咪岩岩收左大J錢?

扮咁耐傻仔終於忍唔住爆

唔係想達哥死
想你死多d
智撚障到咁

見到呢個post連一絲希望都冇埋
開一個咁嘅post又有咩意義 轉咩風向 一頭霧水

我諗起你係64當日直播入面對64隻字不提
唔洗叫你大叫一句平反64
係想你令你既觀眾更加留意時事 唔係咁都唔得？

推其他post啦
距唔值得浪費我地既時間

民主究竟係咩

係咪其他人幫佢打，同佢平時個語氣兩個人咁

昨日因今日果

終於露出真本性

達狗你唔好再出番黎
永遠潛水啦

無咁大你地又爭住要佢表態

其實佢可以幫手統一風向
可惜佢只係擔心有咩風向spin落去佢到係佢既責任
仲要暗示敢言既KOL 做show (大J)
可能大家一路以來都唔太認識達哥

狙到達哥好似譚詠麟唔講以為佢撐警

睇生雨傘嘅佢
同宜家嘅佢
就明點解有班人咁撚嬲

真

達西

咒人死
強詞奪理feel

睇翻*

EQ低到

垃圾一名

Del緊comment?

我唔係達哥fans一次live都冇睇過
咁其實佢唔表態都係佢嘅自由
佢又唔係走出嚟撐警利用佢知名度為對家宣傳
可能佢屋企人身份尷尬令佢想置身事外呢
只係佢今次唔敢言表態唔符合一啲fans對佢嘅expectation，大家失望可以唔睇佢unfollow，
但有必要一直追擊一個唔表態嘅人要佢仆街嗎？
呢份仇恨同時間力量點解唔放喺真係傷害緊我地未來嘅人身上呢？

收到解約金 達哥終於自由 多謝大J

坦白講 我覺得佢唔完全錯得哂 大家諗下6月開始 每次有大事發生個個都屌柒佢 其實大把公眾人物都係咁 只係大家一開始對佢期望過大姐 不過有樣野岩‘而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！’

唔想知個二打六廢up啲乜嘢

開直播扮咗咁多年傻仔終於忍唔住
噁心 幾時死？

係咪比人HACK左

唔好俾隻迖狗翻身

出面亂到一個點 而家成個月就出黎發爛渣
佢有無pr架？

奶共達死仆街

原來係咁

達狗好行唔送

同政府講嘅野一鳩樣

做唔做都屌 連登仔不嬲都係咁on9
何況佢有咁多競爭對手

雖然對達哥失望但明佢點解咁嬲
屌你班人曬咁多時間心機去批鬥一個唔表態既藝人/streamer
都唔去搞啲真正奶共既政治人物 團體
其實又係咪偽善 欺善怕惡

因為佢以前會係咁講政治野
d人覺得佢真先上神台
而家上左位就唔表態
咪覺得佢份人原來咁假同扮野囉

做返自己 唔扮野姐

留番啲人力係有用嘅行動好冇呀

簽左約咪叫大J幫佢比解約費囉

成件事唯一一人
因為乜都冇做而俾人屌到上天

第一次見佢同人駁火

咁又點呀 係要屌你就屌你架啦

又唔做觀眾想睇嘅野 又想要觀眾
Youtuber定TVB

我覺得似係
叫人unfollow果下明顯係
除非佢真係癲撚左

又一個7頭發脾氣鬧客

出面個個日曬雨淋
中槍比人打
佢街都冇出過
一開聲就屌人
痴撚線
返支那啦
唔歡迎佢

KOL表態又好唔表態又好，我真係唔care
明眼人都知依個政府有病

見到咁多小朋友真係
呢個世界唔係非黑即白架
醒下啦

睇到好尷尬 咁覆法根本唔想再做落去

你嬲到縮埋一角Tim

出個post 好L 難？

係咪俾人hack咗ac 低eq到好似變咗個人咁
不過真定假都好 依個post應該會令佢正式玩完

宜加o既佢有陣銅臭味

狙擊肥媽都冇咁撚癲，根本就私怨

唔係囉
佢肯出post撐我地同問責有撚關係？
我地會唔會吹奏deanie姐，唔記得屌鳩何妖？

屌人？
個個有幫過手
佢有咩資格屌？

達哥之前已經日日有人狙擊

基本做咩都俾人屌

真係好失望

仲要話翻你地啲言論可以推人去死咁濟
嬲到咁 小學雞

我敢講, 如果佢69之前已經肯出聲既話一定冇咁多人屌佢

老實講而家佢就算做咩都真係太遲了

搵夠啦佢都

佢呢個post跟本就係丁蟹concept
全部嘢都係其他人唔岩，迫害佢
覺得自己做咗幾多嘢其他人唔明白

佢有咩資格嬲！

平時達哥一定好爛口
成日扮唔講粗口
以前成日笑鳩佢破防
所以呢篇似係佢暴走親自打

拎烈士黎做自己嘅盾牌

佢風格唔會用同音字

其實初期既時候好明顯係有班hater 真係想達哥收皮
但佢自己處理不當而家搞到有唔少人跟屌埋一份

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

串大 J

高處不勝寒 慘

一直有關注(鬧佢嘅人)

達哥雙面人，好恐怖

真係咪撚再理佢 由得佢靜靜地收皮算la

撚就撚啦 能乜鳩

达狗發爛炸 肉撚酸到
導人向善？邊撚到善呀睇過？

不要失焦

如果佢有出過黎我唔信無人影佢相放上黎
唔係叫你上前線 基本遊行都冇啦

發現地位被動搖就出黎搖尾乞命博同情

想問佢唔做show
咁唔通暗中密謀對付緊777?
原來咁不可告人既

屌得佢咁勁嘅原因係佢靠舊登上位
佢亦聲稱自己主張導人向善 改變世界
而且佢其中一個賣點就係FIFA評論時事環節
咁大單新聞咁長時間佢避而不談好明顯係有問題
我本人嚟講對d咩明星冇表態冇乜特別反感
但达狗呢單嘢我覺得係抵屌

利申 曾經睇左幾年 日日睇

正一垃圾狗

達寇一事 證明網絡世界好民主
你可以捧佢上神檯
亦都可以拉返佢落嚟 做過街老鼠

反之 現今特首當選
就算幾仆街都好邊個都冇得拉佢落台

達哥個藍絲chatroom live，個KD深藍，只容許達哥光環forever

用第三身講野

黃子華有無出聲
周潤發又有無出聲？

我覺得你唔同意佢既取態唔支持唔睇冇問題呀
我都因為依件事對佢失望 之後都應該唔會睇佢stream
但我睇唔過眼係個風氣好似無表態就係奶共出賣香港人要屌到佢收皮
咁同大陸啲玻璃心下下話人港獨然後批鬥有咩分別

可能的確係人紅左
多左包袱，多左限制，講既野就要更加受限
就正如好多artist一樣都到而家都唔會表態
敢表態既人，好似大J個d咁當然值得respect
但唔表態都唔代表佢心入面唔支持，唔需要鋪天蓋地咁去屌佢
唔好話名人，就算平民都大把人因為驚而唔敢出聲

佢係14年雨傘有支持過，我又估唔會短短5年就轉哂紅掛
當然呢d就要佢自己先知
只係覺得大家不如focus去屌個班真正破壞香港既建制，香港黑警
好過走去屌個純粹無表態既人增加一個敵人

對準目標呀

大J:最後贏家
胎屎:做左on9野但都叫有誠意改過同幫手宣傳件事
達狗:唔死都無用

究竟係咪佢本人

𢱑爛塊面同自己啲手足割蓆

除非佢出POST係會支持送中 唔係既話邊會SPIN左風向去佢到

仇思達依家講緊達哥

就算搵夠都唔駛出嚟吸仇恨嘅 尤其係依啲風頭火勢 本來啲人都唔記得佢 佢又會出嚟講野引人注意咁on9嘅

講真你反擊唔意外，但串人做show就更加證明冇反錯你

而家個風向就係屌你自我審查，你就倒果為因，甚至講到係自己講乜都會比人屌一樣所以先沉默落去…

達哥，你唔出聲我都只係失望，但仲要用歪理咬翻人，好睇你唔起

呢位巴打同我諗法完全一樣

講真我都覺得奇奇怪怪 點解會第三身講野 達哥都算醒目仔 冇理由唔個佢咁樣講會令人反感

本來屌佢都廢事，而家衝出黎比人屌

唔好漏咗伍乞衣
佢好幾次都企最前

收皮啦达狗，出賣兄弟你就叻
64 69 612發生咁多事，你條撚屌去左邊呀？

快D出黎講比人hack算啦
仲衰過由頭到尾唔出聲 一直關注事件

破防又罵鳩人又諧音粗口,成個post都好唔達哥
我覺得可能係佢經理人出post或者比人hack左
但如果真係佢本人嘅話咁宜家佢情緒真係好有問題

似係回應大J最近篇文，唔抵得人唔憤氣咁

咁佢又上水?擺到明就係發脾氣上水四圍吠，仲要cap哂啲鬧佢嘅pm，佢而家又何嘗唔係帶風向呀

如果你係普通youtuber我唔怪你
但以往成日屌政府乜乜乜
依家又懶清高

五年轉紅有幾奇 大把人雨傘幾年之後去考警犬 講到尾咪又係錢 達狗

其實似比人hack左acc

係呀好angry呀
完美世界廣告繼續開波

應該佢阿哥黎，鬧達哥，話我屋企人

唔似佢啲語氣

唔出聲都要批鬥，惡過共產黨

其實有沒辦法fact check下係咪本人出post？講野真係好唔似佢平時

成班人只係斟酌係一個人表唔表態，對事不對人都唔識，根本唔理性。每個人都有自己嘅取態但唔需要唱通街話哂比人。你地有時間鬧人，不如將焦點放返下事件上面。

呢個風氣係好奇怪 無錯佢係有錯 錯在自己咁有影響力都冇出聲 但係同佢有冇奶共有冇出賣港人其實冇關係 點解會強加左呢啲思想去佢度 咁樣同我地最討厭嘅中共有咩分別

阿哥睇唔過眼?

應該唔係達哥本人post 但成個怨婦咁

原來達狗尚在人間

呢加佢係叫林慧韡

其實點解要迫達哥表態 成班同紅衛兵有咩分別

班波台狗帶風向追擊達哥
連登仔又上當 跟埋一齊追擊

我開頭以為係連登作黎砌生豬肉

其實大把斯文既人 包括我
一嬲就 轉哂tone
會癲撚左

雙登波狗老細胎支係度貼飲飲食食

睇行文又唔似
平時講野點會自稱自己個名
同咁多時間覆

嬲到破防😂😂😂

口口聲聲話唔想spin落自已到，咁你一早出聲咪解決咗囉，一係就貫徹始終唔好出聲，而家又spin咗落你到喇，開心啦？
根本就同個柒婆口硬唔肯講徹回一樣。

但如果你真係有咩困難簽咗約唔講得野既話，講出黎，信香港人。香港人係唔會拋棄你。

其實篇野同回覆既語氣都好唔似佢
一係搵左人代覆 如果呢個真係佢其實好撚恐怖 因為竟然可以將自己真面目收得咁埋 7,8年都無穿崩

jer撚住一個人有撚用咩
只會加多條無謂戰線

提佢咁多做乜吖
趁呢一兩日大家未淡忘煲下文宣
諗下下一步咪仲好

屌你地要狙擊佢以後先啦好嗎
你班怨婦幫我地辣緊火頭啊

黃心穎 人辦啦
真面目 佢老友黎鷹未知囉

鬼得閒hack佢咩，咪硬膠

老實講 佢唔需要講自己立場,作為咁多人睇既台,佢可以叫年輕人自己分析思考點點點好多野...... 可以講好多中立既言論 我相信屌佢既人會少好多或者會體諒佢既處境
但係佢宜家基本上講咩都無用

無人想知

又post哂人地出嚟又串人做show
跟住又話唔想帶風向 但啲語氣又串串貢咁想引人注目

講真咁識玩好難信係佢本人打出嚟
不過佢就算之後解釋返俾人hack都好都係無補於事 因為已經trigger咗好多人

幫佢兜下嘛

要屌达狗大家一齊去動漫節屌佢真人
無謂浪費網絡資源

表咩態啊？莖軒醫神都冇表態喇垃圾兒登仔
成班中二病上腦以為自己係動漫男主角拯救世界

條友咪出左聲囉，天佑香港！

點解要繼續關注佢，睇佢啲嘢，直接忽略唔再睇佢任何嘢就得，就算佢依家想表態都已經係冇用，youtuber係好現實，冇人再關注就唔會有水喉，就會淘汰，與其嘥時間睇佢啲嘢，不如放鬆下自己心情，準備長期抗爭好過。

一個平時以時事政事 抽水既人 要求佢提下香港發生緊既事係過份既要求？

講多無謂 達哥我真係feel唔到呢個係平時嘅你
定呢個先係真正嘅你

你見唔見到你影響力幾大呀！！！
你如果學hocc咁出心出力
多幾多小學雞弱智仔黎呀！！！
而家一面倒黑白分明先黎講野

達哥原形畢露 原來只係過街老鼠 小學雞一個
人地講野話人做show 上番水唔係講元朗而係開名屌鳩啲話佢既人 從前就導人向善今日又粗口又小學雞態度屌啲留言 熄留言都可以話係防止人自殺 從前咁多偉論咁好想法既達哥原來扮野扮撚左咁多年 今日一舖清袋 副爛仔格出撚晒嚟

如果佢呢個月有去過任何一次遊行
我諗唔會有人再屌佢
唔表態、冇行動、講句懶中立既廢話
身位香港人，請問佢有咩資格發脾氣？

自殺個單阿死左幾多個先出聲阿？
係人死之前都無出過聲阿！
再睇埋佢所謂表態過既文章，只係避重就輕講自殺，咁事因係乜！！佢有講過咩？

每一步都行錯，宜家出黎發脾氣都係因為見到同行攞到光環先出聲咋

完美世界算唔算係last straw
個廣告出之前個風向都係咩
"唔好迫人表態""咁同紅衛兵有咩分別"之類既on9說話
出左之後呢班人即刻收哂皮

屌佢既人唔係屌佢唔發聲
而係一直以黎都會提及/討論時事既佢
對香港發生緊最緊要既事隻字不提

Agger
只要唔係自我審查提都唔敢提其實根本冇咁多人屌
而家發脾氣反而令成件事更加核突

你睇埋其他留言
佢似係精神病喎

胎支用中國台港澳名義打比賽

班波狗唔敢出聲屌

就算做 show都抵讚啦下話

個tone有啲似女人
佢條女？

動漫節記得黎捧場呀

I know that feel bro

本身都成日扮女人啦

現實版君子劍

動漫節我一定會狙擊呢條撚樣！

推左好多JOB? 咁委屈之前又一句聲都唔出，收撚皮啦迖狗
你不如話次次都有出黎遊行丫，ON9

點會唔似 我覺得好似

放過胎支？

咁最後究竟會點解畫?
1. 比人hack (不過有點相cap圖 應該唔係)
2. 認衰仔一時意氣嬲得濟
3. 係阿哥出post
4. 繼續無視 你唔鐘意咪唔好睇佢

子華神

無人要過佢表態，但如果「希望大家一句關心香港」呢d林鄭都識講既官方㓗說話都唔撚識講，佢仲撚係人？

賺緊中共錢呀冇分別

同感 覺得似

統一風向，想做大台呀
吊你老尾
你out晒啦

係高牆同雞蛋的不公平情況係無中立可言，如果係中立已經企係高牆一方。

因此佢今次一直唔出聲就會被批為高牆一方，係可以理解。佢唔同其他公眾人物，佢係因網成名，佢既市場都係我地，成也連登，敗也連登。

不過我覺得罷睇佢台已經表示佐我地不滿，佢始終乜都無做過點到即止la

到依家連遊行都冇去過既人冇資格屌人啦
唔關表唔表態事

佢講到係佢俾我地搞到無左job無錢賺
俾大J抽水拎埋高地
既然乜撚都無哂，就開波狂屌

就快動漫節，所以呼籲大家唔好鬧佢，影響佢出show

尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??

上面段野好似肥媽平時內容

佢有冇出過去？佢係咪香港人？

我已經答左你既問題

連點樣搏反彈都唔識
用最差果樣嚟回應

柒到盡頭便是型 ?

睇字 完全想像唔到係達哥講

乜軒係支那仔黎
醒未呀

連登 = 暴政

講乜都唔撚得

動漫節你有種黎既實追擊你

佢係咪香港人？

人地邊忽得罪你？

完全係佢平時會發老脾個感覺 平時谷住谷住 有時YouTube片都有呢D影子 覺得連佢講呢D個樣有哂畫面

個bearing講嘢仲涼薄過啲藍絲，達哥盲粉

屌佢遊行都唔去
置身事外

WFC
不過佢講得岩 咪撚focus係佢度
所以專心做返正事啦

其實個道理好簡單
唔係話佢有出聲就可以令件事成功
但作為全港首屈一指出名嘅youtuber
又係高學歷高知識水平分子
更甚係作為香港嘅一分子
就算唔洗佢有立場咁出聲 客觀咁對時事作出評論 但唔加任何評論 表態 等觀眾自己去思考件事好難咩？
話唔定好多本身淨係掛住睇人打機唔理政事嘅人都可以因為佢個台而對社會有多d關注
而佢咁耐以嚟一路歸縮 一路唔出聲 好難唔令人覺得佢係為咗利益(中資)而不敢發聲
對此真係會感到失望

一向都非達粉 冇追開佢台 唔知佢以前嘅敢言係有幾敢言 但依家咁大件事連聲都唔敢出
真係睇唔出佢有幾關心香港

利申認同人有沉默權利 但係大事大非前沉默只係等於幫凶

唔係唔表態就係奶共
我夠知因為佢冇表態就屌9佢 好弱智
但我感覺大部分jer住佢既人 係因為一直有睇開佢 發覺佢改變咗 問佢做乜唔係好似平時咁出聲 咁奇怪
佢完全唔理佢既支持者
點知达哥係因為咩事變咗 如果佢話變咗 真係支持送中
ok 我可以決絕唔再支持佢 甚至會屌9佢
因為支持送中既达哥唔係我一直支持既達哥 我支持錯咗佢 信錯咗佢

佢spin左落我地屌佢喎
睇真啲

Exactly

加埋個penny 兩條柒頭

Sorry 我其實講錯咗， 佢提咗4隻字 「一直關注」

小朋友唔抵得你偶像變過街老鼠?

一開始出聲支援駛比人屌？ 64淆到點唔記得？

作為youtuber，帶頭用自己既影響力發聲係好應該
再者，
除左係一個責任，
另外係你既良心呀
屌，仲鬧返人轉頭，
明明自己變左見錢開眼
被利益沖昏頭腦
連講句人話都唔撚肯講
咁你同何君堯有邊分別
真心對達哥完全失望

都成個見你班死達粉仲講緊表唔表態

唔知咩事就死返去幫達狗打j啦

屌緊佢自我審查呀 新聞時間中立提下相關新聞都無 仲一直潛水變一直關注

其實每個台本身都有個熱門分台
而出面獨立出嚟嘅熱門台係應該屬於所有台
除非你叫連尼住改哂成條熱門公式
否則你無權逼人少啲關注乜嘢 POST
無權叫人讓哂成個熱門台畀你時事台一個台佔用

屌達不如屌胎支（toyz)

真係要屌kol，直播友

都應該屌胎支，唔係屌佢

可唔可以唔好再理呢條友
一直以來我哋係乜柒都冇贏過！
呢個政府恰我哋恰上心口
元朗班手足俾人打鑊甘，港島嗰邊又食黑警啲子彈
真心依家唔係批鬥達狗嘅時候～

光復香港！時代革命！

啱，達哥 ho ball，抵我無撻你訂

又肥又柒又唔抵得其他女仔靚過佢，話人P圖化妝，發姣，cosplay又唔似

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

大把人睇，達朝唔係得你哋班連登仔

佢有精神問題架啦
多謝連登仔

熱門係屬於連登咁多個台
而唔應該只局限於時事台

唔關你哋事又入嚟間接幫手推 POST

非常好! 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW ?

無人想知
死返入佢老母個閪窿到啦

咪又係幫中資公司賣廣告，講到自己好偉大好有骨氣咁

點解咁癲 sony有冇宣布啲咩

經濟日報石鏡泉「煽惑他人煽惑公眾妨擾」

其實達哥得罪左邊個呢....
鬧何君堯同李加超都無鬧得咁狠

好認真

對準政權！劍指達狗！

我見啲反達 POST 多數都開喺波台同遊戲台，根本影響唔到時事台，影響唔到你哋講政事。

話阻住熱門就更加係無理取鬧，熱門台由頭到此都唔係時事台獨佔，做人唔好咁霸道，何況時事台自己本身已經有個熱門分台。

各有各仆街

對準政權！劍指達狗！

民氣下跌冇人比 job 你，定自己推 job, 心照啦

開乜 POST 都要你管

其實平時直播已經feel 到佢發脾氣係咁既樣 點解有人會覺得唔似
人地黎鷹都開聲屌自己咁多年兄弟 決裂埋 就知達哥一早變左

返大陸發展啦達狗 香港人唔想要你喇

本性？

佢攞出po屌人既精神轉做文宣會唔會仲好？
佢攞打機既精神去遊行會唔會仲好？

我唔覺得達哥會係支持送中撚
最多都係遲出聲，好過聲都冇出個批
事實真係有班人日夜INBOX屌佢仲誇張過屌林鄭
你地會唔會屌得太誇張？

BTW 727記得出黎元朗

四件垃圾達粉玩膠

佢係唔係香港人？

其實你地想人地點

小圈子好多厹

其實係連登仔睇得自己太大
達哥自己又睇得連登太大
連登屌緊嘅直播主同藝人又點止得達哥一個
畀連登反緊嘅藝人哋咪一樣可以生活得好好

你成日講笑話桐生一馬係偽善者，今日開始邊個都可以講呢個笑唯獨你唔可以，桐生可以為風間大佬一人之力對抗堂島組、為錦山可以放棄自己喺東城會嘅前途坐10年監，桐生一馬絕對係真男人，相反你連聲援自己兄弟都做唔到，先係偽善，你話發聲改變唔到事情係錯，發聲本身就係抗爭一部份，捍衛自己尊嚴拒絕謊言，點會係無幫助？

咩叫能成個十幾年前啲mk字咁

哦 penny 我記得佢自己都有cosplay 開台唔怪得咁熟口面
老實講 不滿佢既好似佢咁講 unfollow啦 道不同不相為謀洗佢版都無用
佢只係係唔啱既時間做左d唔啱既野 希望佢下次做好d (雖然唔知仲有無下次

收皮啦 而家先出講吠兩聲
當初一開始唔表態

大J

咪撚玩啦，浪費人手，元朗正經事要緊!!

學林奠淆底唔去咪得囉
縮鳩返去老母個閪度啦

咁樣叫誇張過屌林鄭

啲eq低到

唔去洗唔洗賠錢比PS

算啦達狗

條kai子直播生涯玩完好耐

元朗地鐵真心呢?

可唔可以咪撚再理呢條on9，大家集中返喺義士度得唔得...比人分散哂注意力

誇過屌林鄭
護主唔係咁護架

大師好野

收皮啦黎鷹

條黎鷹就成日借d意單打達哥造話題上位 等人估估下達哥係咪真係有問題

d人追問佢果陣又唔肯詳細交代 引到d人亂諗野 男人老狗做野陰陰濕濕 開拖鬧又唔敢 淨係單打兩句之後縮埋一舊 扮唔係自己搞事

淨係呢樣野就睇得出人品有問題啦呢條友

黎鷹屌達哥 決裂就係代表達哥有問題 咁同d藍絲話 「好人好者點會比警察打」有咩分別？

我自問廢
再嬲都唔敢直接用正身FB INBOX屌君妖

又話不分化轉個頭又話達哥，明明同一陣線

屌你地，追住達哥鬧可以追咁耐。
叫你地罷食個吉野家，金拱門就罷得果兩三日。

好多連登仔已經唔當達哥係自己友
所以已經無咗分唔分化嘅問題

佢點會唔去PS 活動，

佢今晚就係想搵盲粉撐佢

我地鬧，係因為達哥你曾經講過，雞蛋同高牆你永遠企雞蛋果邊。
大家最需要你講一句說話時。咁鐘意講野既你選擇左沈默。
我地鐘意談笑風生既達哥，但我地更鐘意既係導人向善既達哥你阿!
導人向善阿!

想人點? FB有個回應 我諗回到你,係佢自己講雞蛋同高牆你永遠企雞蛋果邊 同埋話要導人向善
我好少睇佢直播既,佢開空頭支票 唔抵比人屌?如果佢一路係政治冷感我相信大家唔會屌得咁勁
依家就連最離地既沈旭暉都出聲
佢就係度發癲

On鳩鳩
作為公眾人物向大眾傳遞正確資訊係天經地義
唔係大眾俾你出現喺眼前做咩呀？

擔心spin風向去自己到？
唔好偷換概念啦！
你肯出聲即係加強緊反送中個風向，而唔係啲人留意左你就唔再留意個局勢呀！你唔係以為大眾會咁弱智呀嘛？

dllm 博乜撚同情

佢一直唔出聲，我唔會屌佢
佢IG做完牆頭草，再加今日篇野，令到更多人屌佢
PR失敗，就係咁簡單

Eagle就不嬲屌開達哥
最出名個句
達哥你收皮啦好嘛 都講緊4-5年前
唔知頭唔知路就咪講到好了解咁
咩決裂埋 真係笑出聲

kmdd原來黎鷹黎

你咁覆得我 知我講錯 即係你都睇開啦
咁你都知eagle一向屌開達哥啦

達狗又要賺又要唔認
你背景良好無為民主自由發聲就自然換到中支生意
本身想搵咩大J伍公子就變搵你達狗
家下擺明悶聲發大財仲唔認發脾氣屌兄弟

屌╴原來真係唔係俾人hack...失望

呢幅圖中晒point

明顯唔係，平日睇開台啲講嘢模式唔係咁

大J確係做緊show

想知應該點婉轉講？
「一直關注事件」算唔算？

有可能

有班「有心人」想搞達哥好耐

小學雞邊邊多人企就去邊邊架啦

想嘔

正宗出聲又屌，唔出聲又屌

「佢一直唔出聲，唔會屌佢」
睇完呢句笑咗

六四開始開宗明義講呢句我估會少好多不愉快事件